估唔到今次佔中最大輸家，係達哥

人紅左，連個腦都赤化埋

打錯 係送中

會長

on99

打倒達哥 大家階段性勝利 比d 掌聲自已

達哥大財已發

人地係大陸撈得好掂

上次雨傘有出聲今次隱左型既仲有淫kay

達哥紅都因為有兩登加持，有啲野要還架

大明星就唔敢屌，淨係識恰達哥謝安琪呢？FYY呢？依啲唔表態就得？

淫kay 紅都多得兩登仔J 佢

請支持完美世界M

佢一定要為奶共付出代價

好撚柒

達哥紅嗰時 連登連精蟲都唔係
你班兒登仔唔好笑死人
睇得自己咁高

呢啲同無線有約，達哥就

無線=免死金牌

算啦達哥

得啦，雙重標準咪認左佢囉，林泳淘有約都夠膽講，反而你就用人地有約做藉口

佢地唔敢面對自己雙重標準，明知班所謂明星唔會理自己攞唔到光環咪唔理，達哥依啲會答人問題嘅屌到收皮可以話自己有份屌巧威威

達哥

人人都識借64，69嚟扮本土扮同路人
係得佢一個調返轉嚟行

想當日雨革，再睇下而家。唔通人格分裂？

咪就係
達哥應該向大丁好好學習
做政棍叫人出黎 自己就走撚左第2度

咁高登呢？ 高登紅果陣時 達哥連精蟲都唔係
連登啲人咪又係高登過嚟既
乜撚野睇高自己呢？

呢d咪計錯數囉
你估一眾youtuber 無同中資有生意來往咩？
咪一樣出聲 起碼扮下同香港人同一陣線
因為你企係民意一邊 中資水龍頭耐你唔何
用返民意來壓返老細轉頭都得
偏偏讀中文系既達哥呢d智慧都唔識

咩叫高登紅果陣時 達哥連精蟲都唔係？
講緊達哥係俾高登仔捧紅
你言下之意達哥要紅先過高登 ?
基本邏輯都冇建議你唔好出黎柒
唔洗勉強自己出黎護主
兒登仔真係笑死人

邊撚度護主？
同埋講緊既係達哥真係高登捧紅既 你認唔認同先？
如果唔係高登既話佢而家會做到咁紅？
大佬係咪你閱讀有障礙呀？
同埋似係你護主多過我係喎而家

同埋講緊既係 連登啲user咪又係高登過嚟既
咁我又想問連登啲user係唔係前高登仔嚟既先？

達仔一早知69唔會推翻到 知要罷工罷市。所以已經罷台為鑑

高登紅果陣時 達哥連精蟲都唔係？？？
解釋下不如 呢句好有智慧

1. 連登只有少部分user係原先高登仔
(唔係都唔洗搞到而家咁低質)

2. 高登捧紅達哥 關你連登仔事？
咁以往所有高登既野你都可以出黎認屎認屁啦

基本邏輯都冇 就柒埋一二邊啦
傻閪

當年達哥班fans去得太盡, 殺到伍公子無哂生路
點知伍公子上左前線, 達哥就潛左水 今日比人清算都正常

連登子弟們 誤會左支那達

少部分？咁點解而家高登又冇哂人呀請問

根本高登大部分人都過哂嚟，連登一開始係搞班高登仔入哂嚟先有人知，只不過連登ac容易有，搞到阿豬阿狗都申請到，多左好多唔同嘅人，例如：小學雞，五毛所以連登先咁低質

達哥洞悉先機

高登係好多人過左黎 但連登人數仲多過全盛時期高登高登好多
所以高登仔只佔少部分係咁既意思

都啱

怪錯达哥
原來發起罷市第一人

即係而家做左連登仔 以前係高登做過既野就唔撚關事？ 咩logic 嚟先？

咪抹黑我地达哥搞到佢冇晒中國廣告，謝謝

你答左咩叫 高登紅果陣時 達哥連精蟲都唔係先啦 講logic
以前高登仔做既野 咪以前高登仔做囉
關你班兒登仔咩事姐？
咁都要係度認屎認屁
你可以話高登捧紅達哥
絕不會係連登捧紅達哥

你咁撚柒蠢就唔該唔好係度講logic

你又過份啲 十足十97年6月出世扮到經歷過港英時代幾咁輝煌個班柒頭

達哥已經變左

達狗好快去bilibili開台

達哥蔡思貝都係同類 不用分那麼細